\begin{song}{Kräftor kräver ju}

    \original{\citetitle{raven_raskar_over_isen}}

    Kräftor kräver ju små nubbar.\\
    Kräftor kräver ju små nubbar.\\
    En liten snaps, till varje klo,\\
    det är för strupen en lisa.

    Så här gör kräftvännen när det står,\\
    kräftor på bordet och när han får,\\
    en liten snaps, till varje klo.\\
    Nu är det slut på vår visa.
	
\end{song}
